歐洲跨國上網問題

歐盟6月15號取消漫遊費用，想問下巴絲如果而家去歐洲多國係咪就咁買一張simcard就多國都用到？

推

用3uk一張歐洲都用得

其實一直都係
只係歐盟當地先關事 好似係

uk既sim應該唔受影響，下個禮拜去歐洲，check咗都係同local一樣收費